kkbox 同 Moov,邊樣好d?

如題

Kkbox
利申 用左好多年

Kkbox 利申 2個都有用

岩岩由kkbox過檔moov
好唔慣
有啲聽開既歌無左
偏門啲既歌moov 一般都無

但moov有無損（雖然我唔識欣賞）
KKBOX 好啲

Kkbox宜家有DTS

有咗呢個效果好正

咁kkbox d 歌係唔係一定要用佢個player播?

巴打點解過檔
kkbox 呢幾個月成日彈app
係咪淨係我係咁

係